代post給陣地戰手足的話

代post，希望多啲人睇到
長少少，但花十分鐘睇左佢唔
唔鐘意聽都要打出黎
唔好再重覆雨傘既錯誤
守大學係陣地戰，
打仗打陣地戰一定要有指揮control
& Command.
但班人又唔想或者想爭取大台！
內控，各有各不服。
特別係Polyu 入面，互吊到七彩
樓上場內場下
無紀律點打仗？
唔該入面守緊那群人
我知有一班好成熟
知道做緊咩野
另一班唔好再係開嘉年華會啦
幫唔到手仲會害死班手足添
要開嘉年會，出番去另一個site 啦

加上一定有鬼在內煽風點火

如果將來仲來打陣地戰
有一些基本軍紀大家早早協商定下來：

1. 防守範圍
2. 撤退路線
3. 輪休時間
4. 物資急救站運作
5. 防守陣地佈防策略
6. 現場每個defense point 指揮及overall 指揮
7. Press restrict zone （最好室內。呢點理大做到）
8. 出入程序，係會唔方便.但大家包容下
9. RT Channel , 打仗通訊一斷即係輸左大半，呢幾日所見，通訊方式極度混亂
10. 哨兵運作方式
11. 注意傳媒，好多都係黨媒入來收料。記住我地正常行家係唔會戴口罩的。記者身份入來做野，光明正大，無需口罩遮樣！另外如果發果行家相機都無部。又掛住觀察示威者者或者影大頭，點都要過去逗一逗佢，多數記者報社有資源，唔會用弱雞地盤膠頭盔
12. 講左好多次，任何時間記得戴留口罩或者面巾，我知道係辛苦，我地用住個full face cover 豬嘴，戴得半個鐘都想死。但要明白，太多黨媒專登入來影大頭，你地女生又俾晒機會人地影，家陣唔係fashion show. 另外有些外媒又唔識規矩玩法，細佬已經盡提。一出左樣，大家後果知咩野事啦。入晒database. Facial recognition . 最驚係慢慢再秋事算帳。知唔知依家日日幾多浮屍跳樓？唔夠既，有用多少少心思，加頂帽！ 要食野米行多兩步入番室內先！
13. 衣着問題，打仗呀。唔係嘉年華，穿番合適又有保護性衣服啦。穿條長裙短裙短褲出來托咩？方便中陣定走位？
14. 唔好咁多粗口啦，知道大家緊張同唔夠瞓，但其實好多時，特別係黨媒就你專吼你地呢類行為。家陣做咁多文宣為咩？就係為左爭取國際戰線。你朋友全程粗口橫飛為咩，要形係形在行為，唔係靠粗口！
15. 整魔法唔該入番室內地方整，一樣道理，唔好俾媒體影晒做日後證據。中大理大呢幾日架直飛機盤旋。查實咩野室外野都影晒你地架啦
16. 勿「主動」傷害攻擊挑釁街坊途人，特別係你班魔法師，記住槍口對外，唔好俾人口實及影響運動既觀感！
17. 照明系統。呢點入夜後大家都明，唔多講
多謝搬大燈來既朋友仔
18. Command core set up.
中文那晚，無必要好咁多兵力山長水遠去左百萬大道開會，一來分散晒陣地既兵力。兩來走上走落浪費時間體能，三來既然唔想俾press 參與及live broadcast 你地既tactical strategy . 麻煩簡單少少搵個禮堂或者課室啦。咁大個sir runrun 係隔主廿，太把班房，又有white board. 坦白講亦無必要call 咁多人，打仗唔係一人一要民主election. 一定要有小隊話事人可以make 到election. 否則傾足廿四個鐘都未必會有結果。多一分鐘傾，多一分鐘popo 強攻入黎既風險。
19. 真係想玩民主式投票，善用下資訊科技。
TG election 唔洗呀叔教你地啦
20. 急救分流站。呢點兩大都做得唔錯。
如終好多專業醫生護士入晒來幫手，感謝
21. 唔好再係火魔法附近食煙啦，要食自律少少行遠一兩點。係米想未打一自焚一獲熟？
22. 對絕對唔聽意見攪事者，得唔會肯定係米鬼。但唔該請自行回家啦.
23. 定時小組檢討會議。例如每日早上九時。晚上九時，一日兩次。睇下有無野要檢討完善。
24。小心外來物資，特別係食物。傳有藍絲會加料俾你地，外國亦有case 係警方送飯，內入面加左麻醉藥，同一時間，廿個挾持人質一齊食飯，馬上訓晒，醒番已來監獄，打都唔洗打。分批進食啦
25。哨兵請勿單獨行動。通訊照明望遠裝備必須啦。唔係點做哨兵？其實所有人都真係唔好再落單，係就係唔方便，去廁所都搵得伴啦
26。唔好粗暴對待傳媒行家特別係外媒，佢地出來跑左咁多年新聞。呢獲拎埋條仲仔去來為你地紀錄實相，好好溝通下啦，唔好下下係又獅鳥唔係又獅鳥，咁同班popo 又咩分別，我幾獲都差少少俾你地班手足獅鳥左，最慘點錯相，我咩都無做過。當然屢勸不改的，另行處理啦。如上所述，press restriction zone.仲正常行家會明的。家陣打緊國際陣線，輿論牌一定唔可以輸。勿讓自己變「真正」暴徒，呢點講過好多次，有野飲飲食食、主動問下記者行家要唔要羅手！
國難中醫單野，人地即晚已經TG出post 小你地。
真係唔好再失任何民意民心國際線！
外國媒體我已經盡最大能力溝通解畫。
27. 個人物件特別係身分證等識別文件一定要袋好。唔好隨地亂掉。一要撤退，無明間俾你地去執。俾popo 執左你地既ID. 又係累街坊
28. 唔好貪小便宜用校園wifi.check 到login
亦唔好用入面電腦私人account login
29. Face ID, fingerprint unlock. SIM card lock 呢類，之前文章提過，唔重覆。打緊仗，麻煩小小都要。我都無用face ID 好耐
30. 無頭盔特別係無頭罩的唔好沖到咁前，家陣擺明下下野野射頭架啦，唔好好保護自己都唔好成為別人負累
31. 家陣係守城陣地戰，要劈酒狂歡嘉年華的，唔該出番去老尖或者老蘭，你醉左，一有事，點打？又要照顧多你一件？
32. 可以的話。手機放心口位置，保命的，唔係講笑。外國好多單開鎗中彈靠心口部手機救番條命仔

永遠忠言逆耳
#岩聽就幫手share 下俾班同學仔
班仗仲會打場去的
最緊要係有檢討同改進
——————————-

#以下轉載手足們心聲

請暫停一切內戰，槍口對外！
請各位前線快速反省！不然只會內部消耗，
運動失敗！

我地係一班放棄工作，全力抗戰的前線！
中大，理大，浸大，
我地都有受到號召而去守護大學！
革命尚未成功，就以經內亂，
當日中大抗戰16小時擊退黑警，以為見到新轉機。

中大事件的來龍去脈，不能全部怪責中大手足！當日敵人來臨，我地一志齊心抗敵，雖是戰場，受傷無數，但係係呢幾個月黎睇到既最大希望同打得最好最齊心既一役！黑警敗退後，外來手足有一部分人無理破壞校園，我地唔係上來守護既咩？磚石為武，枱，椅傢私設私為堵路之用，是合理！
但某些不太成熟既手足卻到時噴漆，無理打破玻璃。說話不禮貌，理所當然的指揮！當然會令中大手足唔明白，我地外來都唔明白點解！之後才有拗撬，分歧出現！所以請前線人員明白為左咩而戰，而唔係上來破壞！當然有一部分外來前線冇做過呢d行為，但卻被同化為*外校者*一樣。
所以外來的手足，你地冇做過既，唔好灰心，雖然我都好唔開心，但要明白中大手足點解會咁樣講！

傷左百幾人，抗戰16個鐘，2000幾粒催淚彈，換來守城成功，卻被3個唔知咩前線亂咁決定，搞到內亂，中大話外來前線，外來前線話冇，話中大當我地係condom! 皆因太多小隊，不能團結，各自為政！然後人心盡失，粉粉撤離，空城俾反敵人。當初付出咁大成本爭取返嚟為乜嘢？？我地極度唔開心，以為係轉機，最後卻不攻自破！感觸良多！

第二： 沒有大台（4個字）害死了我們！
沒有大台 唔係=唔可以組織！現在好多都以小隊為中心，某些人提出意見卻被指想做大台，令到外來前線感到失望，又有外來前線卻一味行佢果套，各自為政！我地沒有大台要更團結！討論戰術，多人參與，唔係小數人/自己小隊討論完就去指揮人地去做。

第三：理大手足，請你地嚴重要反省！！
你地既不禮貌，自以為是，傲慢嘅態度，實在令人極度憤怒和失望！之前我地手足前手足後，唔該前唔該後，大家都好謙卑！
點解今次你地吹雞後見到你地一盤散沙但係卻非常傲慢，無禮貌去罵外來幫手既手足。我唔明白，很心痛！甚至話唔駛你地，你地走！點解我要聽你講，你咁叻你做阿，等等！
我地上來各大學都係為左守護大學，當然一d避免不了嘅破壞是為了保護手足的安全，但係你睇下理大？似咩樣，全部塗鴉，打爆晒玻璃！我想問呢d行為對防守既作用係邊？同守護大學既出發點係咪一樣？係守護定破壞？
如果我地要將佢變為一個據點，更加要井井有條分配各區，整整齊齊！方便行事養兵抗戰！

第三！雨傘運動既失敗係變左嘉年華會！
我地佔據左之後，係抗戰，係打仗，必要時佢地真係會出真槍，絕不兒戲！我地30幾歲既前線好明顯呢樣野，我地係拎條命同全家既將來去陪你地去抗爭！

但理大前線同學仔，你地有d係度 男男女女飲啤酒吹水，飲左酒好打d? 有點哨兵仲係度轉水樽玩真心話....我地係無言至極，咁樣真係值得我地冒險咩？我想問 遲點係咪會有打邊爐？唱k 跳舞，表演乒乓波？我地係打緊仗阿！！可唔可以認真d阿！可唔可以收起玩樂幼稚既行為阿！你話得放鬆下打下波 練下體能 都好阿！
你係度玩Truth or Dare ？你係咪吊得小阿！
所以點解咁多人非常失望離開！！
捉鬼未捉到未確實又惡言相向，好似個個都係嫌疑犯咁！

不分化，不割蓆！我唔想輸，我唔想前線同前線內戰，誤會而搞到呢場運動就咁失敗！
你地再係咁，會失去左好多唔係學生既前線手足！如上述我講既行為你係冇做過既，請你下次見到全部吊7佢地！如果你係我講既一部分，唔該你地快點改！有問題我地就去解決，做得唔好我地就改！改！唔要嘉年華！唔要驕傲自大！唔要喂喂喂！我地要打倒政權，團結一致！

最後致中大外來幫手最前果班手足，我好明白，大家步伐不一，我地冇得強逼！佢地都唔係有心！

致中大學生手足，唔係個個都係去破壞，有小部分唔成熟既抗爭者而搞到大家誤會晒！

致小學雞手足，停啦，好嗎！你係咪想我地鬼打鬼阿！成熟d啦！玩小陣野唔會死嫁，輸左我地好多都枉死！！！

應該推唔上去⋯自推下先

10

9

8

7

6

算喇⋯都預咗